(15th&20th Anniversary - 邁向東京奧運) perfume 討論區 7

Perfume 討論區7

Perfume最初於2000年由3名成員組成，發展至今成為日本最具知名度的女子團體之一。Perfume在主流出道後的大部份歌曲皆由電子音樂組合CAPSULE的成立人中田康貴製作。Perfume的特色包括了其富創意的舞台表演，以及集神秘感、未來感、機械感和可愛於一身的音樂風格。(by wiki)

成員(由左至右)：

a~chan NOCCHi KASHIYUKA

最新Single：Time Warp
官方網站：
IG：

"P.O.P" Festival：

巴打推薦歌曲(排名不分先後)：
Flash
Tokyo Girl
Laser beam
Spending all my time
再生
Pick Me Up
マカロニ
electro world
MY COLOR
心のスポーツ
透明人間
Ceramic Girl
Communication
GLITTER

正評俾浴衣

6張Gif 有Wi-Fi先好開

呢一套都好鬼正

LM

下個po唔知要等幾耐先開到

要有線上live先有得討論

呢個幾月佢哋有返D宣傳活動呀live嗰啲 即刻推得好快 所以要睇佢哋勤唔勤力

上個 Po 終於 1001

留個名先，今年新入坑
よろしくお願いします

應該要到紅白先有野睇了

終於有新帖

新手問題，perfume live既演出唱歌部分係咪都係用電音tune過把聲？

係呀 佢大部份嘅歌都要用到Autotune

都係帶返頭盔先 唔sure關唔關autotune事 不過佢嘅現場好多歌都係有用電音tune嗰把聲

覺得依家都係夾口型多/熄細聲枝mic
跳住唱仲要同CD一樣真係冇乜可能

啱啱search到篇巴哈文幾啱解答佢嘅問題

唔該哂，因為睇佢地跳住唱冇乜可能冇喘氣聲
覺得佢地幾乎每首歌都跳真係好勁，幾乎冇甩漏

一時時 有啲真係咪嘴當佢哋把聲vocaloid咁用
但reframe又會見到佢哋清唱一段仔
純粹睇中田想要咩演出效果

反而有時上電視個節目唔俾咪就會聽到真聲

有時見佢地戴住耳咪, 手上又渣支咪咁唱

聽佢地唱舊歌應該會多啲生唱機會?
所以我幾鍾意聽呢首歌

跳唱都做到好難
但佢地3個可以跳到咁齊係以前落既苦功同咁多年既默契

最新果次因為武肺中止既演唱會, 淨係首edge 已經正到癲

近排啲Live冇乜唱過呢首

呢首好可愛

Perfume近期的歌曲強度很明顯的正從電音轉向SWEET POP，這不免會減弱Perfume現在所具有的許多特性。

他們對於Perfume的期待是一個能做出獨特表演的團體，而不是一個歌唱團體。

呢段好中，我之所以一直都覺得GAME同edge最能夠代表到Perfume、無可取代就係呢個原因

所以我覺得欣賞perfume既表演，淨聽歌只係得一半享受，要加埋佢地既舞同埋舞台效果先係成個package

新帖留名

罩都出埋
件衫仲未整添

痴線

我覺得係因為佢地大左想出返成熟少少OL味(?)重啲既歌
覺得最代表到係直角等腰三角形呢隻碟

Yuka條腳冇得輸

新Po Lm慢慢睇

custom tee聽晚11點截單

個罩話係用平時整舞台衫嘅防水料整

個罩2300 yen一個，口罩呢樣野好難當fashion 咁戴

講返小弟入坑既契機, 當年睇左天台有三個好正既女仔跳緊 tokyo girls 就被吸引了, 好似係2017年尾既事, 之後都有留意佢地既歌, 但唔算好入坑果種, 到今年年初見佢地個tokyo dome 演唱會慘被武肺搞到腰斬, 忽然想聽佢地以前既歌同想知佢地既歷史, 原來都20年了, 真係好犀利, 由當初三個活潑可愛既妹豬, 到而家愈來愈有女人味, 一個營運到廿年既女子組合確實唔易

呢個節目記錄左佢哋出道八年 到佢哋紅嘅歷史 有興趣可以睇吓

CC中文字幕

Thanks for sharing~~!!
好勵志既出道故事, 更體會到三個合作默契同友情經得起考驗, 三個小妹妹遇上中田真係改變佢地一生, 而家先知原來中田好後生

終於有新po

Nocchi 踢波勁

大家會揀邊位做女朋友？(假設大家有得揀)

諗起呢套劇

yuka

achan

竟然連pop fes YouTube free content 都下埋架
仲未等到英文字幕

一人一個，我揀nocchi

唔揀
只可遠觀

小朋友先做選擇

星期一四：achan
星期二五：yuka
星期三六：nocchi
星期日：All of the above

呢個等字幕組

下次online fes sync埋你屋企盞燈

perfume走喺時代尖端，屈科技屈到傻

睇演唱會Blu-ray玩得未

有時諗唔明點解perfume得display有4k mv

點解佢地演唱會有時戴住耳咪都會揸多支咪去唱既？

因為有部分嘅歌隻舞本身係預咗揸咪跳？

未出書就再版

又搵到幾首疑似冷門既嘢。
超來輪，天空，Point，Dreamland。
出街playlist而家有51首，有排聽

Level 3 東蛋Dreamland正到癲

返去搵嚟下先，冇睇lv3巨蛋

未睇過, b站都冇?

要俾錢喎

大家覺得邊個live tour 最正??
我覺得2016 'COSMIC EXPLORER' Standing Edition 同今年年頭果個都好正, 未睇哂咁多次, 有冇邊個巴打推介??

Perfume LIVE @東京ドーム ｢1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 11｣
Perfume 7th Tour 2018 ｢FUTURE POP｣』 Butterfly, 超來輪, 天空同埋教跳TokyoGirl
Perfume 8th Tour 2020“P Cubed”in Dome

執漏完既新Playlist, 啱洗攞去
如有漏網之魚或有好嘢不妨講嚟聽下

thanks!! 我主力都係聽p cube, 想搵多少少冇收錄既滄海遺珠

有時間可以睇下啲演唱會, 就可以搵到啲滄海遺珠。冇時間既話可以去搵埋隻Perfect Single Collection, 都可以幫你補多幾首。除咗Timewarp, 再生之外, 條List全部都係喺專輯執出嚟。

另外喺度Po多幾首, 呢幾首唔係唔好聽, 純粹唔啱個人口味, 所以唔會喺我電腦/電話既Playlist出現。可以自己聽下, 睇下係唔係你杯茶。
Baby cruising Love
マカロニ
願い
ナチュラルに恋して
Voice
Game
Hurly Burly
無限未來
パーフェクトスター・パーフェクトスタイル
Wonder2
Plastic smile
Takeme Takeme
The Best Thing
時の針
Have a Stroll
ふりかえるといるよ
Cosmic Explorer
Next Stage with YOU
Baby Face
係咁多

正!! 得閒會聽哂佢
而定我由最新到最舊既live tour 重溫緊, 剛剛睇左5th live tour 都好正

我就最鐘意level 3

Ce首歌開頭好有衝擊力
Level3 pta好玩

有無人件自制tee出左貨?
我就最後一日先整
預左月尾先有

part 4有佢地

出咗 到埋集運

請問係咩黎架？

收到貨影相嚟睇睇
thx

睇住人哋嗰件先

thx
好正呀

應該係自製perfume tee
Online fes 嗰段時間左右整嘅

啱啱執List執到去呢隻“碟”既“Disc2”發現有個問題然後上網搵過資料。除咗得幾個地方有得下載之外, Amazon, Wiki同其他賣碟網都搵唔到有關呢隻“碟”既資料。
有冇人可以話我知, 呢隻究竟係乜撚嘢嚟 .....

我都想知，又真係下載到list入面既歌，官網搵唔到佢既資料

咪老翻雜錦碟囉

老翻碟
Btw個人嚟講鍾意一隻一隻碟咁聽多過雜錦
每隻碟都幾有心思編排
開頭多數有首幾正嘅引入歌
臨尾就係睇con嘅散場歌

出album係有個主題，唔應該就咁炒埋一碟

Album開頭啲淨音樂都幾好feel
Single而家興streaming逐隻出完先入返碟 搞到近排啲b side都冇咩特別嘢

Perfume大部份album順住聽係好正

竟然係老翻嘢 真係唔執到最尾, 唔上嚟問都唔知 不過整嚟有咩用? 靠免費空間, 廣告, view數賺? 除咗啱我呢啲懶人之外, 以我既Level真係睇唔透點解咁做, 難度係.....因為愛 !?
努極搵Single中, 暫時搵得10隻Flac版既Single

開始搵緊啲正版Album嚟儲, 搞掂哂就會對啲Single落手。
嚟緊下隻Single/Album開始會買返。如果唔理初回, 日版/台版/港版。睇邊隻封面/包裝比較鍾意既嚟買, 會唔會好怪?

Cosmic個盒係紙, 裝碟既都係紙, 真係好啱我口味

佢分disc 1, 2 而唔係vol 1, 2計
正常嚟講一隻碟點塞三十幾隻歌

(經歷過狂出精選碟嘅90 00年代)

我第1隻買既碟係1999~2000左右, 唔會買老翻碟因為與其買老翻我不如download算數。你有道理, 1隻CD得700mb, 以flac計每首歌約40m, 一定塞唔落。用DVD既話又唔洗分開2隻~3隻嚟擺, 但我又冇諗到呢點
其實有好多跡象話我知呢隻係翻版, 但唔明用意係咩, 所以冇諗佢係老翻。好似你地話呢隻碟冇主題, 的確真係冇新歌喺入面。賣碟網冇資料, wiki又冇資料, 同1隻Disc有2首#33得嚟(全部有得dl既地方全部都有呢個問題, 同埋有地方係分做4Disc .....
唉, 中啲咁既伏真係好撚柒

700mb淨係記得最多錄到7x分鐘(wiki睇原來係80)
如果個tracklist只係網上dl無收費嘅
可能只係有啲人fan made list 分享

fans 組合哂自己鐘意既歌，加張封面圖，改個名就睇落似album, 以前興燒碟既年代我都有咁玩過，但純for自己backup同埋回味下，都覺得怪怪地，一隻碟最多都係1x首歌，點擺得落3x首咁多

有冇人諗住睇Spotify個live？
Perfume有5首歌

每組得15分鐘時間
如果淨係睇佢哋 3500yen就有啲貴

上次4500 8粒鐘真係好抵

但又有arashi 唔睇就冇得再睇會考慮下

又兩隻, 禮拜會入埋隻Game

得15分鐘就唔課了

原來要收手續費
Total 3900

紅白confirmed

仲有babymetal 東京事變同あ〜ちゃん好鍾意嘅NiziU

福山竟然一樣13次
仲多嵐1次
估唔到

紅組唔計演歌班呀姐同松田聖子佢哋上得最多次添

紅白應該會唱 Time Wrap, 如果有出道15/20周年 medley 就爽

今年紅白唔知係咪關疫情事, 有 d 常客都唔出演, 好似三浦大知, DA PUMP, 生物股長, 連 AKB48 都斷左纜, Perfume 同 Arashi 都算係國民團體, Arashi 今年就 last, Perfume 睇得一年得一年了

真...睇得一年得一年
去到live的話應該會全勤

下次再有tour 真係想去, 我之前迷開 yui kana 都未試過去日本睇 live, perfume 舞台效果咁正真係想去一次

你講嗰幾個除咗akb都好多人嘈點解會冇

反而坂46出3 group 白組直情有7 group johnny's
關肺炎事嘅冇理由叫咁多一堆人嘅idol group上

交定會費入定會先
不過肺炎唔知搞幾耐 而家個個都轉streaming

係咪要入會先抽得？就咁上官網買可以嗎？

我反而想知點解今年有Mr. Children
推咗紅白十幾年 今年突然應承上？

又一年

日本睇嘅話公開發售啲網通常都block香港信用卡
入咗會就唔驚 同埋pta啲位通常靚啲

唔知今年唱咩
都好似冇咩新科技了

之前好似話冇觀眾，後來又好似話有，唔知搞成點

希望唔會好似上年咁, 就算有幾鍾意佢地都好, 都冇意慾睇

上年咩事？

唔鍾意fusion?

紅白佢哋嗰part感覺上似舞台黑科技展
好似頂埋小林幸子個位咁

一嚟唔鍾意fusion, 二嚟我覺得好似有啲hea

fusion似表演多過係一首歌
同埋唔太想聽多旋律

我明, partymaker算唔算? partymaker我鍾意, 電話都有入嚟當歌聽

Party Maker都係表演成分重
但又未去到Fusion嘅程度
最似Fusion嘅我覺得係Story
但Story正啲

我覺得 Party Maker, Edge, Fusion, Game, Display 都係表演成份較重

呢5隻入面Fusion真係最差

都係edge正 入坑曲

edge我都成日loop

wpta d 位唔會太靚 但係都唔會比得太差既勝在唔洗煩嘛
上次横アリ都比個アリーナ我
巨蛋比1階位都靚啦 ,起碼上次p cuded party maker搵到自己

想問下入咗手 costume book 嘅人，書入面啲相係就咁套歌衫定係 perfume 以前著住出 show 嘅相？

就咁套衫 live 上電視 fes 頒獎禮登台衫 好多好多好多衫
仲有啲designer interview
都有佢哋嘅相嘅但唔多

加印第三版lu

搵到咁犀利

想睇次Stage位 但我抽pta冇派過
有時派中arena後場寧願佢派stage俾我睇effect

勁!! 想問wpta 同 pta 有咩分別??

Fusion玩得唔爽

我都係一階位
差唔多中間

world pta係海外fans club
pta係日本本地fans club
差別在日本fans club每年會有隻pta dvd同埋入會果陣會有個牌有你會員number

呀 我記得你啦巴打係咪舊年紅白post講過話睇東強
其實我地應該坐附近,今次wpta派晒一齊,我後面個鬼仔完場哭能到仆街

thanks!! 而家入會會唔會太遲，好想睇一次佢地既live

應該係
坐一階左中間
我2015年第一次係日本睇都喊到收唔到

近排應該唔會有live
等日本開返關先申請都未遲

ME都係party maker nocchi 遠少少個鏡頭基本上數人頭就可以搵到自己
我都係2015年第一次睇,一睇就睇晒4日武道館

有道理，等下先，你地入左會係咪可以睇網上直播節目？

都唔算多直播
對上2個直播live都要另外比錢

我記得自己坐邊但搵唔返自己

我第一次去日本係睇步姐同perfume
步姐真係食老本食得太勁
同我10年前係香港睇無咩分別
但perfume真係次次睇都有新鮮感
係香港睇果次同日本睇真係爭好遠

通常一張演唱會飛幾錢？

我睇幾次都未試過過10000羊
但佢地d飛係統一票價唔劃位
入場果下先知坐邊

入會fans club page會有啲backstage/生活片/staff 同佢哋嘅blog睇
就算有直播都係得佢哋傾偈玩抖音唔會有咩表演睇

上面巴打講嗰隻dvd同會刊其實而家都會放埋上網 仲好似有英文字幕
所以wpta而家應該淨係差隻匙扣（有得買）、續會啲濕鳩贈品、生日卡、實體會刊同埋派位冇咁前
但就平3000yen

如果淨係為抽飛就等下次confirm有live先都唔遲
佢截數之前會瘋狂叫人入會

頭先去咗睇今年個紅白po
天台三條女

同埋依家入到2月又要再續，所以最好出年2月先入

我見入會費2xxx yen一年，不過下年先諗，睇埋今年紅白先

wpta係每年2月renew一次
你一月入2月都係要再續過

係今年先加到2千幾
之前好似係1500yen年費但要迫你買件4500yen會tee先入到（仲要一定要用佢間速遞）同埋所有fans club content都係得日文

所以計落係平咗

迫買tee咁賤 靚唔靚既先？
小弟略懂少少日文，都可以既，入會主要都係想抽飛睇concert

又有富婆衣櫃啦

見人見智啦 我覺得麻麻
件嘢最大問題係要硬食tenso啲運費
計落同pta差唔多錢但除咗抽飛乜都冇（之前會刊同dvd冇放上網wpta要另外俾錢買）

不過今年改咗玩法之後wpta係抵玩咗

邊個會俾9000yen買隻狗返去

真既都會考慮吓

個兩個tote都幾靚

隻狗sold out左

原來限定100隻有serial number

我唔識嘢

原來係咁

屌奶星 今年唔記得續 搞到無左個鐘意既number
硬食tee都係玩左一定兩年姐 可能太多人屌

你地用日本地址申請 pta? 個概念係咪好似代購咁？

睇落入pta比較複雜，可能會考慮入wpta, 抽到喺正前面真係爽死，如果疫情後肯黎hk就好了

有好有唔好 企太前啲舞台effect要買碟先睇得到

仲有pta corner嗰陣如果你企a Chan前面唔郁會俾佢話

想買nia多啲

我果個100內
所以老閪都續

grape

我10X > 10XX > 16XX 成鳩日唔記得續

抵啦，係咪唱刷牙歌果陣？男人老狗做真係幾老尷

試咗第一次就慣

同埋到時你附近實有幾個呀叔好激動咁跟佢做幼稚園體操 變咗唔郁先奇怪

p cubed第三行
有3份1個show睇mon

我後少少 3x行
去到中間edge同pta都係要睇電視

好grape...

第一張大圖 拎去做wallpaper

成熟大姐姐look

好正，入去睇d野都唔平，呢度有冇絲打會買？

Nocchi買到PS5
Daito買到PS5個手掣

咁正？邊度可以睇到佢地update既資訊？

oops.....pta限定

部PS5好似係Rhizomatiks 送

原來ps5 隔離有nia係到

$ 解決到既問題就 ..........

daito唔係第一次出post話自己買唔到機
Sony送曬機俾班唔出名youtuber都唔送俾佢

咁我都明既。 Daito我唔識

最後得3首 仲有啲lag

邊3首？

Flash
再生
Chocolate disco

連埋MC過15分鐘但唔係幾夠喉

啱啱睇條歌list好似每隊都少咗一兩首
尋日太忙最後冇買嚟睇
唔知幾時先再有online event

隊隊都係出得3首
不過都overrun咗幾個字

去見班妹仲緊張過上紅白

又靚又型

明明係佢哋跳人隻舞 仲跳得好過原裝

三位姐姐唔著高爭鞋跳得仲勁

不論跳舞定係樣都正過妹妹仔

你覺得nocchi有冇整過？三個中佢變化比較大

個妝濃淡影出嚟已經差好遠
初出道啲look

我覺得係有cool過牙

日本好多人爆牙/有虎牙
好多明星都應該有剝牙cool牙

都係呀，咁你覺得有nocchi有冇整？

因為nocchi太毒
所以應該淨係箍牙冇整
其實以前都幾可愛吖

初出nocchi真心唔覺特別/好靚。Dreamfighter開始靚咗, 越嚟越靚, 每出一隻碟就靚一啲, 真心覺得幾過癮。所以我都幾想知佢其實有冇整過 （ cool牙唔計 ）

佢自己喺收音機度都講過紅咗之後個look分別大到連老母都問佢係咪整咗容
但真係整過嘅應該唔會咁自信pcubed拎返自己14歲出道相做特典

岩岩睇返第一次東京巨蛋live, 果陣既nocchi開始靚，yuka真係靚到痴線，achan就咁多年都保持到水準，反而而家睇ig相好似瘦左冇咁正

achan個眼袋好大

可能落左妝三個都係咁，鐘意achan肥返少少有包包面

ねぇ果次紅白同某一個Live版既LoveTheWorld（ 好似係 ）Yuka靚到痴線 不過有條片係3個喺一間房？入面拆禮物而Yuka整爛嘢果條片入面, Yuka好似冇化亦唔係平時出場果隻齊陰髮型, 果個Yuka既Look好撚扣分, 鍾意佢都係咁話

有次 tour 佢地三個賽跑, Nocchi 輸哂

睇過，吹脹

感覺上nocchi似最sporty, yuka似最冇運動細胞，冇諗過achan跑步咁快

nocchi我就估佢驚跣低, 始終對鞋個踭係高, 跳舞handle到未必跑步都handle到。點都好, 佢跑包尾我堅估唔到。
Yuka話對象係病壞書生類, 所以運動屎我覺得係合理。
achan果度, 我唔係睇低佢但跑第一我都係估佢唔到。另外之前我睇到一個Live, 係佢地3個再加幾個唱, 彈, 跳首no no cry more, 好正。achan一唱我即跪, 好撚掂
未睇過既話可以搵嚟睇, 雖然短但好睇。佢哋3個除咗唱同跳之外仲有做一樣嘢, 就係 ..............搞事
唔知點解我硬係鍾意稱呼achan係 “a chan” ( a 陳 ）, 而唔係 “亞踭”

有冇人睇過? 有人話俾佢哋唱到似兒歌, 聽聽下...又真係似喎
的確變左風味, 不過我覺得都係好聽, 而且隻舞好正

難得聽佢地真聲唱live, 都幾好聽

a chan 不嬲唱得

睇左幾次既tour, 佢地話首ポリリズム令佢地成功爆紅，但我覺得其實呢首一般，我鐘意dream fighter chocolate disco正D

成功 冇話一定最好聽

有冇人未睇過? 清撚到呢
可惜我隻moon得1080p

我諗呢張圖應該夠牙力說服你

我都有睇銀魂，呢集笑到pk
如果佢搵三個髮型跟足perfume仲正

靜咗3日, 推下先

pta件tee好似還好

今年嗰件幾好

好過上年先

上年hea到
今年有興趣
有冇團

點解次次聽親PartyMaker我身體都有種莫名其妙想郁既衝動嘅？

我聽chocolate disco時膊頭都會不自主地郁

唔知perfume會medley邊幾首

ゆかちゃん, お誕生日おめでとうございます

yukachan 生日快樂

越睇nocchi就越覺得我FD個EX似佢。又係高瘦白, 頭髮長量同髮型都接近, 個樣都7~8成似, 係差在講嘢冇八字眉

雖然入坑年資短，但睇住年紀相若既偶像又大一歲，有種一齊成長既感覺，好快到achan 32 歲了，近排由最新既tour追返以前的，愈睇佢地愈青春，到望返佢地而家覺得佢地d女人味爆發哂出黎

套聖誕裝係咪4巡果件黎

4巡果件有帽，呢件好似冇

2月14又有PTA生放送

幾點

未confirm 但照上次嘅應該都係夜晚掛

應該係

Details of the streaming will be announced on [P.T.A.News] etc. as soon as it will be confirmed, so please look forward to the follow-up news.
Let's share a special time once a year together!

係喎你哋有冇add佢哋line account
有聖誕gif睇

同Twitter & ig 一樣，冇乜特別

唔知人中之龍會唔會出個Nocchi造型人物出黎

真係整佢做紅唔起嘅演歌歌手NPC就好笑
下期去atlus

最好唔好啦
人中整呢d 個樣based on真人嘅女角都好唔掂

見到closet 條 Pet scarf好靚仲有stayhome 個Duralex 去到checkout page 運費4千幾羊不了有冇巴打絲打夾

付lyon 頸巾圖

你要唔要同樓上AWB夾

可以呀不過佢要等埋件T先會寄(雖然佢寫最遲二月中)
tg ?

諗住集運定直送?

asmart 有DHL直送，但係佢係要group曬張單所有貨品先會寄

聽日答你
想搭單既黑口罩無貨

好

個ig動態咁嚇人

武漢肺炎同啲同鄉打吓氣啫

巴打們知唔知聽日邊度有得睇紅白live?

各位巴打用咩耳機聽perfume

我用sudio藍芽耳機聽，冇錢入坑玩高級耳機

NOW低清NHK PREMIUM

都係唔買了
仲有好多野要買
thx先

排niziu後面 開心死あ~ちゃん

今年唔玩科技?

咁我自己揀多兩樣唔好蝕俾shipping

應該玩既

等紅白直播link

電腦: 老虎咭一代+MX5021
耳機: SE215
木耳

就到喇

係咪特登係香水後面

黎啦

識播一定係咁播

A Chan 單眼

下....................

完啦

好正

今年舞台好簡單

唔夠喉呀

聽到之前訪問話咩初心
melody曲目
都估到冇新科技

個舊電視景唔錯

電視機前面三條女

新朵

黑衫三條女師姐

天台3條女
黑衫嗰3條女

冇黑科技

有舊電視

btw nocchi曲髮正到

加埋先爭啲夠一百歲
有排都追唔到櫻坂夾埋

乃團加埋600歲 笑死

原來黑衫嗰三條女都結成10年架喇

nocchi又靚咗

本身仲以為會同pop fes performance 差唔多

好嘢要收錢

靚到痴線

關8電視入面三條女

又換左套衫

perfume唔玩cdtv了

就一百歲 要抖下

3號晚上NHK

佢地話咁凍都係返屋企睇電視好過

一見到微曲髮nocchi我對眼即變咗心心眼
今次medley好心就再生＋Timewarp啦 再唔係就播下啲變咗做"透明人間"既歌都好丫, 超來輪, 天空, 透明人間呢啲

我暈咗

果啲多數演唱會先會唱

我覺得係已被違忘

但佢開頭唱dream fighter都好滾動

今年個主題係武肺打氣歌吖嘛
Baby metal上去都係唱IDZ呢啲正能量歌

出Dream fighter都正路

玩左PTA /WPTA 新春！P.T.A.おみくじ 未
中吉

可以抽齊一套

黑白衫五條女

今次加埋過100 歲了

六 條 女！

Mikiko

有冇巴絲會買Lucky bag

T shirt都抵玩

最吸引係個福袋本身，唔知係未環保袋黎
唔會係紙袋掛

不織布嚟
5000同10000跟嗰個size都一樣

個福袋靚
5000 yen 果個 入面好多野都已經有

あ〜ちゃん好high

Perfume 真係好好好好鍾意跳舞

我睇唔到, 我乜嘢都睇唔到

好佩服佢地咁多年都keep住個髮型，搵次三個互相調轉應該幾過癮

MIKIKO俾人炒咗 睇個勢奧運搞得成都未必有得出場

網上做個音樂節目為運動員打氣

咁就廿年

以為唔同衫唔同角度影就呃到我
今年新團perfume備受矚目

24歲開始冇變過

有冇achan同nocchi版？nocchi應該係變化比較大果個

30變咗少少

好似話係流出未正式公佈

條腰幼到

twitter見到
A~chan咁錫身

遲D應該唔止呢三張 可能有埋廣告 yuka條腰好痴線

希望有埋正面

nocchi件top好痴線

好似無著咁

究竟邊個發明肉色衫

係咪攝咗衫
搵極都搵唔到衫腳

嘩，真係以為nocchi冇著

攝咗
又興返80年代啲高腰款

有teaser出左

個bgm乜事

腹肌

好睇到

nocchi件嘢同佢膚色接近同呢 .....

補番句, 只限上面幾幅圖, 條片唔計

好似nocchi 同yuka 多啲shot
a-chan

Nocchi ball gap

咁你都睇到

陰影黎咋

香港都有

啲片有啲亞視味

係咪可以去門市睇有無廣告

連隻狗都有份

3個都好靚

邊間分店？我去過mikiki可能係細鋪所以冇

似係時代廣場同太古城

武漢肺炎｜《泰晤士報》：日本政府認定東京奧運將要取消 爭取2032年主辦權

應該無機會睇到天台三條女喺奧運表演了...

菅義偉即刻出嚟否認咗
不過話唔會大搞 開幕禮成條team都解散咗 應該都唔會有表演

嘩
我不嬲奧運剩係睇開幕閉幕咁咪唔洗睇

毒撚打機

nocchi玩抹窗game

唔留心睇真係似

㩒素材DL有齊超高清圖

好清

2021月曆

幾時有得買？

[url]

買咗到貨用得11個月

咁樣著出街條褲頂到幾耐

佢地咁著就好睇，我地著會好7

唔駛自己試
淨係睇levi's官網啲農民工model相就知

levi d牛牛褲好貴
窮L都係著開U記

冇睇冇買levis好多年

想信行幾步就會仆街

APM有

靜咗幾日, 又推下先

頂, 諗住揾啲Wallpaper點知揾到啲咁既嘢出嚟 .....

咖哩系列應該長做啦
之前冇買到

情人節loop一日chocolate disco

乜有啲咁既嘢？ 我淨睇佢哋啲歌同聽佢哋啲演唱會 ...

呢個先係堅嘅

A醬有冇 ？

咩事？
上面d圖咁似key上去

冇 官方淨係出過nocchi咖哩 achan潤膚膏 yuka貓貓拼圖

笑左

咁你笑埋右都得喇

無限未來咖喱

記得今晚有PTA Live

就開始啦

スタート

PTA 係未用返同一條link?

冇野了 有返畫面

communication 對上一次跳係幾時

宜家同做電台差唔多咁

唔記得咗

唔識日文聽唔明

nocchi都著裙

夏天出新歌
之後會開live
希望可以順順利利

剪埋頭髮，靚到

希望可以

做乜跳拉拉隊

*啦啦

希望去到

新人留名

上雜誌

三個富婆look

2012追到今耐 依加無入pta
當年lv3 週邊 比依加實用
我想要個鐘 真係逸品

個音樂鐘擺起喺屋企得閒播下D歌 好鬼治愈

咩鐘黎架？有冇相可以睇睇

二手都好貴
但真係好靚

我想入手 邊度有

印象中早兩年去中野trio見過

唔記得係咪lv3
個陣個卡套都好吸引
拍卡會著燈

哇, 高級毒品
Hold your Hand 巧巧聽 原價都要3萬5千Yen

連perfume locks都畢業埋
係咪差唔多喇

但係話會有新project

22號最後照計就去直播室live
(唔係remote到完場呀)
achan實喊死

會返黎既

Netflix 有得睇Perfume Imaginary Museum

仲有reframe
唔知駛唔駛vpn

仲上metrock

香港都有

點解我淨係見到Reframe星期五上
另一套去咗邊

應該4月先出
Reframe都係今日先放出嚟

見佢英文Twitter冇聲氣仲以為得日本有
而家可以輕鬆刷

不得了